打爆印尼記者眼球條友仲有7日就無得追究

連登熱門已經受到光速洗版 清走呢條新聞

推

推上輿論高地

認人啊！！！！

push!!!!

推

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

我都覺得洗版洗得有啲快

推爆

明明勁撚重要

一齊開po推

Push

Up

仲有七日 被射盲眼印尼女記者Veby 就冇得再告黑警！

幫推

執法者犯法無罪

唔止得我一個 仲要各位手足一齊開po推

認人啊

自推

自推。要帶埋張相擴散出去

有其他手足開既po已經比人極速洗走左

仲有七日

其他手足開既po已經比人極速洗走

一齊開po搶頭版

推啊

一齊開po 搶版啊！

一日之內比廢文 極速洗走

一齊back up

推爆佢

0.28

一齊用youtube轉mp4 backup佢

agger

屌呀

痴線 睇下出邊熱門係咩垃圾無內容po

push

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

拉

要幾痴線先會連原本巴打開成千個 comment既po都洗走埋

一齊開po 搶頭版啊

戴黑色眼鏡、無戴面罩
37毫米口徑防暴槍，可射橡膠子彈

update:
根據圖片二，班黑警頭盔寫KE
應該隸屬東九龍總區總部 Kowloon East Regional Headquarters

update2.0:
圖中2,3為開槍防暴警察 職級為警長(分段指揮、車輛指揮) 抱歉未能拍攝到清晰的警員編號 身邊如有電腦高手朋友 可以為膊頭上的警員編號提高解像度 歡迎pm ig tou_d10

就係佢射爆印尼女記者隻眼！

推爆佢啦！

會唔會有Ai搜尋

屌, 告人都有時限架咩

點解推唔郁

果然係熱潮
得半日關注

一堆唔知乜撚po都上到熱門 仲要得幾十comment

一堆無意義無營養吹兩嘴就算既po

幫推推

上

警務處支援科警司戚夏瑜

上幫

推

我只係睇到大紀元同脾利個live，仲有冇其他電視台當日live的link

我唔識佢，只能夠不停share

緊急時期最緊要係做backup

share係好，但大家可唔可以幫幫手睇下其他日子警民衝突片？隨機睇下，唔一定9月29日。六月以黎咁多片，我暫時諗到可以睇以下特徵：

1 頭盔有KE (東九龍)
2 三柴
3 黑色眼鏡 - 留意眼鐘框

如果找到呢個人係邊一D日子行動過，報返比KOL知等d行家找果一日影到的相就可能有機會搵到number

警長城大編委更新:
【印尼女記者爆眼事件調查】
本報記者翻查9月29日之照片，發現當日開槍射擊印尼女記者致該名女記者失明之警員的所屬隊伍，當晚曾經在黃泥涌道出現。

我們綜合了當日所拍攝的照片、影片、網上資訊，得知當日射擊記者的警員棣屬 KE HQ（東九龍總區），同行的小隊有KE2 （東九龍第二隊）和PTU Delta 4隊。其中，KE2小隊當晚七時廿五分 (19:25) 在黃泥涌道出現並與示威者衝突，衝突期間發射布袋彈和拘捕數人。

我們在此呼籲各同行尋找當日不同時段不同照片，以便確定開槍警員之身份（如行動呼號和號碼）。

KE2 （東九龍第二隊）和PTU Delta 4隊，三柴警長

樓主可唔可以pin呢個
btw城大

有人嘗試放大解讀

有冇人識呢隻呀

推呢個

推呀

繼續推

東九龍總區衝鋒隊第四小隊，1個三柴警長(唔肯定)

藍絲頻道，大量東九龍黑警

Wanted : Gunman

懸賞！

好大機會

唔肯定，大家backup先

我見到啲嘢

希望幫到手

唔係了，隔離post寫KE2東九龍第二隊

點解咁肯定係佢射記者？條片都睇唔清楚是誰？

條片11月拍，當時件事(9月)咁揚，可能班狗幫佢調左team都真係唔出奇 (又或者幾個PTU 隊重組左成員)

好撚清楚喎

我係第二個post見到條片啦！

係佢呀我覺得
你細心睇條片

1分09秒係寫住東九龍衝鋒隊第二隊同埋圖中的日曆係9月

1分21秒 - 左手帶錶 (好多人都左手帶錶)
同一個警區同一個職級同一副眼鏡

有冇機會有929現場影到開槍果個人用粉紅色水樽

求白警快d出現

推推推

隔離老豆搵仔po有人好似搵到喇！
推！

有機會
做得好巴打！

喺現場嗰張相慌張啲
同片入面啲神情好唔同
睇唔清楚佢有冇粒墨